人民日報：香港已成抗威權橋頭堡 中國革命發源地 為保政權必不退讓

人民日報警告反中亂港勢力等待可恥失敗
30.05.2020 14:18

美國總統特朗普批評全國人大通過制訂港區國安法，令香港變成一國一制，宣布啟動程序，撤銷對香港的特殊待遇。官方人民日報發表評論，指外國勢力與香港反中亂港勢力，公然鼓吹“港獨”“自決”“公投”等主張，把香港變成反中“橋頭堡”、“顏色革命”輸出地，如果還有人認為通過恐嚇要脅，就能迫使中國在主權、安全等核心利益上讓步，只能是痴心妄想，警告反中亂港的外部勢力，必將迎接堅決的反制，等待的只能是可恥的失敗。

Noted with laughing

burst into laughter

你咁講有機會了

官方驗證

成支那貴言
香港要做反中橋頭堡

Noted with plastic

變咗顏色革命「輸出」地添啦
睇嚟佢真係好撚驚香港
以前就話香港俾人煽動
而加直情話你係邪惡嘅核心

核平中國 亡支必港
中國瓦解 香港獨立

即係國家高度肯定香港人過往工作取得豐富成果🤟

冇講錯!

係丫吹咩
香港獨立

仲以為老納出PO

真係後清

香港從來都係顛覆基地,明治維新,孫中山,都有受香港影響,仲有接收南逃香港逃避中共迫害嘅民國反共文人

取消香港政策法即係代表美國認為香港係中國一個直轄市,咁都威脅中國主權?

西藏新疆失敗左 香港應該係最後一個機會

好似幾正面

連香港都唔得既即係 the whole world fail to fight for the democracy

以為老衲出

唯一出路

港雖三戶，亡共必港

等陣先
明治維新
明明就係受架黑船影響

繼續將香港同美國連成一線到時逼到美國想放棄香港都唔得，因為以經變成共產主義同資本主義既對決美國一縮等於讓個一哥地位比中國

推翻滿清好似都係響香港做基地 🤔

都唔係第一次嫁啦
不過會係最後一次

當年中共咪又係咁上台

孫中山當年都係香港
革命發源地

自己話威權

說好的「革命無罪，造反有理」呢？

球場任搬

已經分唔到

有無咁勁

光復香港

【行動】今日四點有光復本土文化嘅活動

網上演唱會

反共橋頭堡

多謝指明方向
望各界大佬睇路呀 橋頭堡需要你們的物資

Feel 到就要打仗

由孫中山開始，香港已經係橋頭堡

對抗極權既堡壘
I’m so proud

我最怕中國跪

宜家對美國愈硬愈好

聽到悶

香港西柏林化

孫中山時代已經係。依家再做多次

香港一向都係革命發源地 唔係幾時輪到呢班共匪可以學人立國 風水輪流轉啫

幫你變埋一國一制 你仲想點

的確係 抗支共第一站

好似好型咁，多謝

炸左香港佢囉

睇得咁高

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

驚都未驚過

輸出顏色革命
香港人真係勁

百幾年前香港已經係革命橋頭堡

我想講中共奪取政權都係靠外國勢力
孫中山又係靠外國勢力

岩岩訓醒? 不嬲係革命基地

其實如果班黑警比人整治
政府有人落台

根本好多黃都會buy 跟住仲民主回歸

出兵啦咁多廢話

Noted with haha

之後有向香港取經

Oh say can you see

同侵侵講既野不謀而合

好正
香港自古以來都有革命屬性

回力鏢準備

人民日報承認美國佔領咗香港?

鬥紅

thanks for nothing

黑船目的地係香港

明治維新第一批留學生係坐怡和嘅船去留學

日圓Yen就係香港"元"，大阪鑄幣廠挖哂香港香港造幣廠d人過去：
在香港造幣廠被關閉後，經過蘇格蘭商人湯瑪士·布雷克·哥拉巴（Thomas Blake Glover）穿針引線，造幣廠的負責人 Thomas William Kinder 以及他的團隊 Braga Vinete Emilio（香港出身的葡萄牙人）被日本政府高價聘請前往當地指導鑄造硬幣的工業，並通過參考香港造幣廠圖則和直接引入部份由香港造幣廠拆下的舊有機械器具，於後來建造出大阪造幣局。[2]

好悶呀 打啦屌你

if we burn, YOU BURN WITH US

竟然唔係衲dee

Thanks!

坐看

好害怕

勳章

打美國咪得

你都鎮得條龍耐喇
由秦朝到依加
你啲北佬今鋪一鑊熟

反中亡共，香港人人有責

出老解就得啦
捉去摺被教育營

敵人認證

好波！

A

「革命發源地」

留港不留共！

學番國父孫中山姐

X2

人民日報變得越來越有老衲style

老納係唔係正式入左去人民日報做寫手

孫11

而家先知黑船係黎香港

已經當舊香港人係敵人
玩敵我矛盾